4月通靈王問題

想問下係咪由頭做過?

未做點知，好似寒蟬咁

係
由一開始做起
得好少角色改左聲優
會係Netflix 上
港台未知係咪都係跟日本同步四月一日上
應該唔會用返舊結局，跟返完全版漫畫個結局比較大機會